元朗邊度驗車好？

搬咗嚟元朗，想問下元朗邊度驗車好？
想自己揸去驗
Thanks

上次自己揸去森那美汽車服務有限公司話我個杯士爛咗唔合格
要經返車房先合格
響考牌水邊圍線一開始黃格轉右嗰個位，有免費檸檬茶同洗車水送

間嘢應該叫夏巴驗車中心先啱

thx!